（政事）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

（政事）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

大家都相知 近排唔只出面的和理非同勇武開始出現分化 依排係連登的手足都開始互相有分化現象出現

我就覺得好奇怪 明明由運動到依家 連登的手足都係比較難分化的一群 點解依家會無故出現分現象

和理非同勇武都有現象想奪取運動的主流方向 係兄弟爬山 各自努力下 照計應該唔會出現依個問題

我mon post都有一段可長的時間 發現依排多佐好撚多 所謂 - [長文] 去批評運動的方向 勇武同和理非都有 而且用字反映出來的語氣都係有責備的性質

而依類所謂 長文 都不斷用 責備的形式同雙方最激的方法 製做和理非做法手足 同 勇武手足 的強烈反感/二元對立
導致引起反感的手足都出 所謂 長文 變相幫手助長依類風氣

例如 :
綜合類

你咁樣做就會導致運動失敗 最後責任就係你地 勇武/和理非
你屌你地全部老母
你地係唔係想搞死個運動
你地有無用腦架

PS 依一類係用好嚴苛的 [blue]老師教同學 老母教仔 老手教新手 語氣 去責怪唔同立場意見的手足

------------------------------------

三毛勇武類

你地2014重味左輸夠 和理非有用就一早成功啦 和理非收返埋啦
我地應該進行無底線抗爭 (唔合理情況下)
你地和理非唔勇武係軟弱的表現
民意係完全無用的
民意一早歸佐邊 點做都唔會令人反對我地

PS 依一類係將 對方的路線最為注重的事項 踢在腳底 完全否定 同 沒有邏輯思考發出最激的建議但完全無做到立論同解釋支持自己個論點 引起和理非手足極其不滿的方法

--------------------------------------

三毛和理非類
將勇武所有行動同民意綁架 (完全唔合理情況下)
勇武下次可唔可以唔好再做OXY 會比人入
你衝完政府都唔會理你 衝來無意思
依家應該由和理非接手 勇武先退場 (但無實際計劃 只係9UP)
你咁樣只係送頭
你咁做就好明顯係鬼 我會割蓆
批評勇武手足破壞運動

PS 依一類係將 對方的路線行為 完全否定 否定勇武手足智商 用獨人階醉獨我醒的方法批評 同樣會做成勇武手足極其不滿的手法
---------------------------------------

重有好多我就唔詳細打啦 總知就係不斷開POST 用雙方最偏向自己路線的方法 去破壞個運動平衡 即係和理非同勇武互補的情況 從而引起雙方對大家的不滿

我比的建議就係請大家討論個時應該語氣要好D 唔好一來就否定唔同立場手足的路線
對個建議有意見 講完就算 大家傾唔埋個時就各有各做 要記得我地係無大台 無人可以迫其他人做自己想做的事
不過如果個行動係引起好多的手足反對的話 都希望個位手足再三思一下點解會咁多人反對 而唔係發悔氣形式係到開POST屌鬼 引起新一輪的分化
我相信每次手足都有足夠的智慧去處理唔同的立場提出的意見

--------------------------------------

絶對認同
之前開嗰位巴打（香港沒有香港味 ）冇分台， 我幫佢分台等多啲人睇到

唔止謝sir，連er er er sir都……

推

721

push

agger

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

其實呢招已經好舊

間唔中又有屌人休息，平平出面打到9彩，平行時空咁

一係要人即出，唔係叫口號係去衝，你連登叫人即出！？

個post太舊喇
開新post重推啦

new post

（ 突發 ）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

慘 正經post推唔起

拉 撚唔撚駛推4個一撚樣嘅post 上黎？

三毛 呢期turbo全開 熱狗 波

鄭松泰 2020立法會 睇路

稅局聖誕激光燈飾之夜
日期︰2019年12月23日(一)
19:00

「星火不息 燃點國際」集會
日期︰2019年12月23日(一)
時間︰晚上七時至九時
地點︰中環愛丁堡廣場
主辦方︰張崑陽、候任中西區區議員梁晃維、民間集會團隊
已獲警方發出不反對通知書

連登非常多五毛，已經開始趨近“香港討論區”
如果連登仲唔做野，連登也淪陷！

無忘承諾 並肩同行
民陣元誕大遊行
日期 : 1月1日 (三)
時間：14:00
地點：維園中央草坪 ==> 遮打道行人專用區

北區和你SHOP
日期 : 12月28,29日 星期六, 日
時間 : 15:00
地點 : 上水廣場

-------------------------------------

無忘承諾 並肩同行
民陣元誕大遊行
日期 : 1月1日 星期三
時間：14:00
地點：維園中央草坪 ==> 遮打道行人專用區

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

［附教學]德國人權法 最後一日仲爭30000票.... 二百萬人休息完未?!

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

和你SHOP
12月31日 星期二
時間 : 1800-2100
地點 : 時代廣場, 圓方, 海港城

Suck The Eve
12月31日 星期二
時間 : 22:00
地點 : 時代廣場, 圓方, 海港城

---------------------------------------------------------------

無忘承諾 並肩同行
民陣元誕大遊行
日期 : 1月1日 (三)
時間：14:00
地點：維園中央草坪 ==> 遮打道行人專用區
*已取得不反對通知書
天后地鐡站入維園

日期：2020年1月3日 星期五

教協「無懼白色恐怖 堅守教育專業」教育界集會
時間：1900-2100
地點：中環愛丁堡廣場
（已獲警方發出不反對通知書）

大角咀210分鐘抗爭回顧放映會
時間 ：1930-2300
地點:大角咀街市外半圓空地

葵涌V煞放映會
時間 ： 2030
地點:石蔭街市對面

=============

日期：2020年1月5日 星期日

新春上水和你行
時間 ： 1500
地點:上水一號花園(龍豐對面)->上水黨鐵站C出口
活動TG頻道：
（*不反對通知書申請中）

==============

==============

encourage

日期：2020年1月5日 星期日

新春上水和你行
時間 ： 1330集合 1430起步
地點:上水一號花園(龍豐對面)->上水黨鐵站C出口
活動TG頻道：
（已獲不反對通知書）

==============

銅鑼灣 x 灣仔稅局 和你Lunch
日期：2020年1月6日 星期一
時間 ： 1245
地點 ：時代廣場集合/灣仔稅務局

香港保險仝人職工會 + 香港音樂人工會 招募會員聯合街站
日期：2020年1月6日 星期一
時間 ： 1200-1500
地點 ：觀塘巧明街/駿業街Walking East 雕塑

日期：2020年1月7日 星期二

觀塘保險界x音樂界街站
時間 ： 1200-1500
地點 ：觀塘巧明街/駿業街Walking East 雕塑

香港酒店工會街站
時間 ： 1800-2000
地點 ：佐敦-近逸東酒店

香港檢測及認證業職工會
時間 ： 1900-2100
地點 ：荔枝角站B1出口 OK對出

和你Plan - 沙田全民區議會
時間 ： 2000
地點 ：沙田百步梯

===============

111全城連儂日
日期：2020年1月11日 星期六
時間 ： 有待公佈
地點 ：九龍 : 尖東 旺角 黃大仙 長沙灣
新界 : 元朗 青衣 荃灣 大埔 葵芳 沙田 馬鞍山 將軍澳
港島 : 金鐘 銅鑼灣 炮台山 西灣河

===============

2020 港共受刑 天下制裁 遊行前集氣大會
日期：2020年1月12日 星期日
時間 ： 1500-1700
地點 ：愛丁堡廣場
(*不反對通知書申請中)

日期：2020年1月9日 星期四

九龍灣:香港創建及工程人員總會街站
時間 ： 1800
地點 ：九龍灣大渣哥外

天水圍 反申請·不停跑
時間 ： 2030
地點 ：李東海小學 校門
*一日未完 一日都要跑 訓練打側跑

=====================

111全城連儂日
日期：2020年1月11日 星期六
時間 ： 有待公佈
地點 ：九龍 : 尖東 旺角 黃大仙 長沙灣
新界 : 元朗 青衣 荃灣 大埔 葵芳 沙田 馬鞍山 將軍澳
港島 : 金鐘 銅鑼灣 炮台山 西灣河

===============

2020 港共受刑 天下制裁 遊行前集氣大會
日期：2020年1月12日 星期日
時間 ： 1500-1700
地點 ：愛丁堡廣場
(*不反對通知書申請中)

日期：2020年1月12日 星期日

旺角:和你Jam2.0
香港酒店工會 + 香港音樂人工會 招募會員聯合街站
時間 ： 1200-1400
地點 ：旺角地鐵站E出口

灣仔:《臨時自治區》座談會+新書派發
時間 ： 1400-1600
地點 ：灣仔艺鵠書店ACO Books

2020 港共受刑 天下制裁 遊行前集氣大會
時間 ： 1500-1700
地點 ：愛丁堡廣場
(已獲不反對通知書)

日期：2020年1月14日 星期二

將軍澳:孤星淚音樂演奏會
時間 ： 2000
地點 ：香港單車館露天劇場將軍澳寶康路105-107號

======================

日期：2020年1月15日 星期三

中環:全民力拒 制度暴力 你我堅守 程序公義集會
時間 ： 1200-1400
地點 ：愛丁堡廣場

沙田醫院:醫護界街站
時間 ： 1300-1500
地點 ：沙田醫院

灣仔:會計工會街站
時間 ： 1930-2130
地點 ：灣仔皇后大道東147-149號威利商業大廈22室灣仔Livo

荃灣公民廣場-法律權益及濫捕應對
時間 ： 2000-2200
地點 ：荃灣廣場對出空地

===================================

中環:119天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日 星期日
時間 ： 1500
地點 ：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
(*不反對通知書申請中)

日期：2020年1月15日 星期三

灣仔:會計工會街站
時間 ： 1930-2130
地點 ：灣仔皇后大道東147-149號威利商業大廈22室灣仔Livo

荃灣公民廣場-法律權益及濫捕應對
時間 ： 2000-2200
地點 ：荃灣廣場對出空地

===================================

中環:119天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日 星期日
時間 ： 1500
地點 ：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
(*不反對通知書申請中)

January 17, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
12p 觀塘:和你宵
1p 新蒲崗和你lunch - 119遮打見
1p 長沙灣x荔枝角 手足和你Lunch
1p 黃竹坑和你Lunch
4p 北區醫院:醫護界街站
6p 大埔中學生集會
7p 石蔭和你寫
7p 油麻地:鼠年和你寫
7p 沙田:和你傾
9p 紅磡:「齊上齊落 不離不棄」

Ref :

（突發）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

大家都相知 近排唔只出面的和理非同勇武開始出現分化 依排係連登的手足都開始互相有分化現象出現

我就覺得好奇怪 明明由運動到依家 連登的手足都係比較難分化的一群 點解依家會無故出現分現象

和理非同勇武都有現象想奪取運動的主流方向 係兄弟爬山 各自努力下 照計應該唔會出現依個問題

我mon post都有一段可長的時間 發現依排多佐好撚多 所謂 - [長文] 去批評運動的方向 勇武同和理非都有 而且用字反映出來的語氣都係有責備的性質

而依類所謂 長文 都不斷用 責備的形式同雙方最激的方法 製做和理非做法手足 同 勇武手足 的強烈反感/二元對立
導致引起反感的手足都出 所謂 長文 變相幫手助長依類風氣

例如 :
綜合類

你咁樣做就會導致運動失敗 最後責任就係你地 勇武/和理非
你屌你地全部老母
你地係唔係想搞死個運動
你地有無用腦架

PS 依一類係用好嚴苛的 [blue]老師教同學 老母教仔 老手教新手 語氣 去責怪唔同立場意見的手足

------------------------------------

三毛勇武類

你地2014重味左輸夠 和理非有用就一早成功啦 和理非收返埋啦
我地應該進行無底線抗爭 (唔合理情況下)
你地和理非唔勇武係軟弱的表現
民意係完全無用的
民意一早歸佐邊 點做都唔會令人反對我地

PS 依一類係將 對方的路線最為注重的事項 踢在腳底 完全否定 同 沒有邏輯思考發出最激的建議但完全無做到立論同解釋支持自己個論點 引起和理非手足極其不滿的方法

--------------------------------------

三毛和理非類
將勇武所有行動同民意綁架 (完全唔合理情況下)
勇武下次可唔可以唔好再做OXY 會比人入
你衝完政府都唔會理你 衝來無意思
依家應該由和理非接手 勇武先退場 (但無實際計劃 只係9UP)
你咁樣只係送頭
你咁做就好明顯係鬼 我會割蓆
批評勇武手足破壞運動

PS 依一類係將 對方的路線行為 完全否定 否定勇武手足智商 用獨人階醉獨我醒的方法批評 同樣會做成勇武手足極其不滿的手法
---------------------------------------

重有好多我就唔詳細打啦 總知就係不斷開POST 用雙方最偏向自己路線的方法 去破壞個運動平衡 即係和理非同勇武互補的情況 從而引起雙方對大家的不滿

我比的建議就係請大家討論個時應該語氣要好D 唔好一來就否定唔同立場手足的路線
對個建議有意見 講完就算 大家傾唔埋個時就各有各做 要記得我地係無大台 無人可以迫其他人做自己想做的事
不過如果個行動係引起好多的手足反對的話 都希望個位手足再三思一下點解會咁多人反對 而唔係發悔氣形式係到開POST屌鬼 引起新一輪的分化
我相信每次手足都有足夠的智慧去處理唔同的立場提出的意見

--------------------------------------

絶對認同
之前開嗰位巴打（香港沒有香港味 ）冇分台， 我幫佢分台等多啲人睇到

1月21日 星期二 活動 時間/地點

January 21, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
黃埔年宵後續．九號水產年宵市集
1p 觀塘和你寫揮春
1p 長沙灣x荔枝角 和你Lunch
2p 荔枝角:香城年宵新年市集
4p 大埔醫院:醫護界街站
6p 旺角:和理過年•宵市集
8p 121元朗黑夜半週年

Ref :

( 政事）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

大家都相知 近排唔只出面的和理非同勇武開始出現分化 依排係連登的手足都開始互相有分化現象出現

我就覺得好奇怪 明明由運動到依家 連登的手足都係比較難分化的一群 點解依家會無故出現分現象

和理非同勇武都有現象想奪取運動的主流方向 係兄弟爬山 各自努力下 照計應該唔會出現依個問題

我mon post都有一段可長的時間 發現依排多佐好撚多 所謂 - [長文] 去批評運動的方向 勇武同和理非都有 而且用字反映出來的語氣都係有責備的性質

而依類所謂 長文 都不斷用 責備的形式同雙方最激的方法 製做和理非做法手足 同 勇武手足 的強烈反感/二元對立
導致引起反感的手足都出 所謂 長文 變相幫手助長依類風氣

例如 :
綜合類

你咁樣做就會導致運動失敗 最後責任就係你地 勇武/和理非
你屌你地全部老母
你地係唔係想搞死個運動
你地有無用腦架

PS 依一類係用好嚴苛的 [blue]老師教同學 老母教仔 老手教新手 語氣 去責怪唔同立場意見的手足

------------------------------------

三毛勇武類

你地2014重味左輸夠 和理非有用就一早成功啦 和理非收返埋啦
我地應該進行無底線抗爭 (唔合理情況下)
你地和理非唔勇武係軟弱的表現
民意係完全無用的
民意一早歸佐邊 點做都唔會令人反對我地

PS 依一類係將 對方的路線最為注重的事項 踢在腳底 完全否定 同 沒有邏輯思考發出最激的建議但完全無做到立論同解釋支持自己個論點 引起和理非手足極其不滿的方法

--------------------------------------

三毛和理非類
將勇武所有行動同民意綁架 (完全唔合理情況下)
勇武下次可唔可以唔好再做OXY 會比人入
你衝完政府都唔會理你 衝來無意思
依家應該由和理非接手 勇武先退場 (但無實際計劃 只係9UP)
你咁樣只係送頭
你咁做就好明顯係鬼 我會割蓆
批評勇武手足破壞運動

PS 依一類係將 對方的路線行為 完全否定 否定勇武手足智商 用獨人階醉獨我醒的方法批評 同樣會做成勇武手足極其不滿的手法
---------------------------------------

重有好多我就唔詳細打啦 總知就係不斷開POST 用雙方最偏向自己路線的方法 去破壞個運動平衡 即係和理非同勇武互補的情況 從而引起雙方對大家的不滿

我比的建議就係請大家討論個時應該語氣要好D 唔好一來就否定唔同立場手足的路線
對個建議有意見 講完就算 大家傾唔埋個時就各有各做 要記得我地係無大台 無人可以迫其他人做自己想做的事
不過如果個行動係引起好多的手足反對的話 都希望個位手足再三思一下點解會咁多人反對 而唔係發悔氣形式係到開POST屌鬼 引起新一輪的分化
我相信每次手足都有足夠的智慧去處理唔同的立場提出的意見

--------------------------------------

絶對認同
之前開嗰位巴打（香港沒有香港味 ）冇分台， 我幫佢分台等多啲人睇到

［請幫推］醫護要求各行各業發起罷工要求封關

HKGETV將由世界各地空運到港，於下週起聯黃店以成本價售賣口罩!!

抗疫保命
推翻暴政

(直播) 煮家男人 Bob's Your Uncle 相信黨

運輸業大罷工蓄勢待發！連登仝人全力支持！！

無論醫護工會投票完落咗乜嘢決定，我都會支持，始終佢哋係前線。 多謝醫護

尊重前線投票嘅決定

要有實則支持， 其中一項就係 支持「武漢肺炎防疫抗爭基金」

今日係咪有遊行？

[及早宣傳] - 香港政府封關不力 招來病毒 致經濟急劇轉差 大量失業

( 政事 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

漢奸共匪最新維穩方法
神又係佢
鬼又係佢

（新聞）任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

( 突發 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

(政事) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

( 社評 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

(新聞) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

( 新聞 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

「疫症當前 警暴蔓延」831半周年網上集會

民間記者會 : 必須思考搶攻「功能組別」

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

( 突發 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要

究竟開左幾多個post

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

要睇睇

單機post

pish

（政事）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

點解仲係有咁多人中招

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動